抵制係 TVB Dolce Vita 賣廣告嘅商戶

Dolce Vita 明珠生活／港生活．港享受 本身就係一個廣告雜誌，連登大把有錢仔係人都知，有錢和理非一樣可以幫到手。我地可以先問下佢地會唔會再係無線落廣告，會嘅就立即抵制，我地要發出一個明確訊息，抵制任何同 cctvb 合作／賣廣告嘅商戶，以下為六月至七月介紹商戶：

遊艇主義
連卡佛
營致會館
Aulis Hong Kong
Gourami
Apartment O
Kerry coffee

推到佢八月無野介紹

重可以考慮抵制係 big big shop 開鋪嘅商戶

我無野講

要連埋TVB所有嵌入式廣告黎做

本身都幫襯唔起

Si vis pacem, para bellum

呢個節目都唔係俾連登仔睇

个有Melona

支持 但本身都冇錢買

恥與為伍

推